128係咪想得巴打？快d幫手貼whatsapp, 貼Facebook啦

推

推 推推